政府犧牲市民褔𧘲 包庇警暴

漠視市民生活既不便
寧願市民生活受影響
都唔肯公正公平公開去調查警暴
係政府令道路堵塞
係政府令交通不便
係政府令市民不滿
係政府令警方濫暴
一切都係政府既無能
壓止唔到示威 又控制唔到警方
無能政府垃鳩垃！！！

單係五舊水一粒tg已經係

錯手 sorry

去fb 講去fb講

我要雙普選
我要選特首
踢走無能政府
制止暴力
回復穩定
經濟起飛